未訓嘅咪入嚟傾下計囉（352）

kai定先

早晨

煮個野食先

來來來

終於爆post
等到頸都長

我唔信

來擁抱著我

又中1001

gogogo
煮完po上啾

嚟

我屌穿你呀，又po

又唔讀書又唔做野
方向目標想做咩 全部冇
搵又唔再敢搵佢 又會諗起佢
日日朝早訓到黃昏 唔知自己做乜鳩

煮完記得影相

有機會帶你落地獄

煮麵咋

5巧屌禾
禾巧乖

玩玩下你就有目標咖啦

我仲未走到出嚟啊
而家針分咗五個月 都係咁
只係無以前咁犀利 都會仲夢見唔開心個啲

ok

照殺

我地係呢到既孖寶

無左老母執屋 早兩日煮野既碗都未洗
沖兩沖又拎返嚟用

早你個晨 又訓左幾多個鐘

好肚餓呀屌

落咩餸

點算 我地廢落去真係唔得

Hea到我都差唔多頂唔順了

保鮮紙大法

呢個真 而家我唔洗返學完全同你一樣

咁都要慢慢 我都就黎5年啦

你失業左好耐？

一次過洗埋佢啦屌

頹寶

又要碰個杯

我都係吖！

尋日10點訓今日6點起身

肥牛

咁都得？
咪好污糟囉

無用 就咁搵水浸住

典解會喺張凳度

出去溝女啦

係咪講得咁做有錢分

我睇緊勞工處d工

屌你 晨早流流就食得咁豪
我都想食

幾個月啦 不過有見工
希望快啲有新工
唔好咁頹

幾時先完

衫都無洗兩日 起身就出街 眼不見為淨

落去晨運

想食牛乳布甸

唔想洗當然就係用保鮮紙，食完一撕就得

屌 我冇本錢架

阿污糟貓！！

還有這種操作

一齊搵工 脫頹

同問

打仗咁亂

因為咩冇做果份啊？

執屋啦！！！

死啦，開始眼瞓

完咗contract無繼續

同你放心
冇本錢咪溝件差D
一步一步上

禾刀差吾多

我冇想做既工種

咁要捱住，唔豬得

無興趣又係好難堅持

番工 轉工跳point咁咩

明明呢度全部都廢青

戰地屋

你果行係咩

唔係點呀
唔好將愛情睇得太重要
我原則就係邊個都得
最緊要橫財就手

心理學個啲

幾符合你個名

個keyboard一定用左好耐？

明明廢到無朋友
日出而休 日落先起

我想要一個到老啊

係啊 由我打機用到唔打機

真
呢度係廢青毒撚圍爐團

似打完仗

每日都係新挑戰咁喎

出街是但搵件豬扒食往先啦

估唔到有人廢過我

執屋吖

我feel到好多塵

淨係扔左d污糟既 得返個蓋唔記得扔

矛撚有錯

唔支持呢種
我既愛情好神聖的

點頂唔順架 好唔就手

杯麵蓋？

有雪糕食，屌你個閪

雪糕蓋杯麵蓋

同意

有傲氣嘅愛情

仲要係haggen dazs

所以你咪做左單身狗

挑戰緊我嘅心理健康

想食

Dreyers嚟

呀婆都係肉
好過去自瀆

不如你死咗佢算啦

唔好提呀婆
我間中行過見到D呀婆對往我發姣

sorry 記錯左

陣間落街食早餐，屌撚穿你

好惡

你唔做鴨真浪費

住吖
你要俾人屌幾多次先識打字吖萬人迷

陣間食雪條食飽就訓

知驚未

咁我寧願做單身狗 等耐d等到果個人出現
只要是真愛 來遲點也可以

壓力大？

知了知了

個口妹下妹下 想幫你含？

如果你地第日要返9點
但前日通頂到6-7點 你地Turn唔Turn到個生理時鐘

咁投降啦你，好眼瞓啦我
瞓陣先食早餐

上堂學野時間到

唔怕咬到，正

瞓醒食下午茶架啦

直接唔返
又或者直踩

我會索性繼續訓到自然醒

我15分投降

下午茶都無，5點鐘

真

我豬，屌你

大啊 同埋有時自己心情都要調節

講緊 當11號朝先訓 12號就要返9點
11號夜晚又訓唔著

返工邊得

#健康
#養生
#均衡營養

依加博塞車有得瀨

幾好睇喎衰鬼 收埋d珍藏

11瞓夠咪直踩
唔夠咪夜晚碌到瞓到為止

我朝早食水果算
順手通便

我直接熄左個電話繼續訓

我要食沙牛通

Bananas

廢青邊會返工

成日要吸收別人負能量
有時能醫不自醫

就係經常碌到5點幾6點跟住訓一兩個鐘起身
全日返工都虛脫 好似一晚扑完幾廿次野咁

咩奶黎

吔蕉是最好的

所以話咩男人吸引咩女人
可能真係我命運

博炒

咁你係吸阿婆定後生女架

我想睇下你點樣一晚扑幾廿次
你虛係你唔夠訓練

咁啱冇買奶 山水豆漿嚟

2樣
總之都係大食姣婆
你諗下1個60歲阿婆都收哂經
仲要起係天生大食淫賤

係呢排返唔到工先多時間通頂
日日返9生理時鐘就好正常

我想睇下你點睇佢扑

第二日佢問我咩事冇番到
我就話失眠 訓唔到 呢幾日都係咁
跟著佢就話下次唔好啦 番唔到要電話通知聲 我搵個同事頂你

咁咪由佢，自然就變到

可能自己都太多負能量

計時員咁幫佢mark次數

咁咪麻煩到其他人 打亂人地計劃 同埋Pt先得

婆婆去接個孫番學放學 買餸鬼得閒理你

點樣行過就知人大食
頭都大撚埋

咁點做呢行啊

係咪社工之類

食開呀婆先知，我地識閪咩

唔同嘅
幫到人幫唔到自己

呢位清識啲嘢

我啪緊第三碗穀物早餐了

一定有啲特質吸引到班妹下妹下

係個啲私人機構 又唔係社工

好威咩

好飽姐

妹下妹下
啲形容詞不得之了

但要聽人呻？

除咗屌穿你之外，我無野講

之前都試過6年先放低
雖然途中都有鍾意過人
但我個心始終都放唔低佢
我都係遇到個ex先放低到佢
但而家又咁成個循環嚟

典解你成日要屌穿人

咁你都需要搵方法/搵人 搞掂自己

我都想知

又要教你野
香港好多寡母婆
以前醫療冇咁好交通冇咁發達經常出意思
好似我屋企
我阿爺3~X40歲到好似糖尿病死左
加埋中國傳統
上上一代係死都唔會再婚

唉 我都明
有時放唔低真係無得逼
一個完 可能另一個又糾纏

再加埋佢地啲拍拍操
一路行公園，一路拍手腳，一路妹妹下
嘩屌，個畫面出曬嚟

希望搵到 唯有自己積極啲啦
搵到工係第一步

做既嚟嚟去去都係問個d野
跟住寫返落report 有d公式 好似係

不爽咪要屌穿

穀物早餐其實唔飽肚同太甜
你睇下佢糖份
朝早已經食咁甜
你中午/晚餐點捱
小心糖尿病

我食緊嘢笑到gap gap聲吖屌

求包養

same la

所以佢地成曰有需要但冇窿路就想搵你？

爽呢咁？

你係巴定絲

唔係 但中意食

未發現爽嘅情況

我就有排都未衰到要掯阿婆

一咳咳好耐

驚閪
十幾歲食嘢都就住就住我不如死撚咗佢好過

咁佢地好慘喎

又搵多個ex帶你走出陰霾囉

有嘅話可摸耳話我G
想睇

岩牙，後生唔食唔通妹下妹下先食咩

一陣邊到等？

我屋企樓下

幾點

應該難啲有，可以一試

妹妹下可以食麥片 大家都差唔多又健康

廿分鐘之後囉

到時食嘢好冇癮

屌，食嗰啲嘔吐物mix紙皮碎不如一槍打死我

有時真係忍唔住笑

就咁話啦
me等u

我望一望你就知

我會早到的

屌

我由心而發咁講的

你妹妹下個陣仲有無咁多選擇你又真係幾搞笑

食嚿牛雜又話高膽固醇
食飯又糖尿病要鋸腳
食乜都就住就住

我想食咗u

一起身就笑

好 你出門口先啦

愉快的一天

刀5G去唔去到妹妹下嗰日

好的

所以要趁後生

由朝早笑到夜晚

晨早起身 清新開朗

真係用咗好耐時間
唔打算逼自己放 同之前做法一樣
我已經唔想再搵個另一個

5G系米禾太mean
吖萬人迷冇覆我

可能過多幾年香港都整個集中營
捱唔住就bye

我都係 已經無心想搵新一個
覺得放唔低可以繼續沉淪
反正生活都要繼續過

擺撚到明啦，叫人做鴨都有嘅
該煨囉

嗰個唔係我嚟

因為我既造型係大食怪
所以如果D女唔拒絕肯埋身9成都係大食怪
明唔明
因為你出街唔係得1-2個
係數以百千計

有工返 生活上返軌道就無咁多愁善感
至少無咁多時間多愁善感

有冇得拖住行架

到時真係吃樹皮度過

現實熟左搞笑都係我小強項

邊有咁易

屌那媽
數以百千計

我應該準備番工姐
希望今日望開個女同事有番工

其實真係
多愁善感係奢侈嘅事

我阿爺3~~4X糖尿病死左
所以我成家都特別緊張甜野

你當我係狗

幫你集氣

你個造型咁既樣？

屌你 幽默都有埋 邊個可以同你爭

冇人三餐都食咁甜架嘛

下午茶見

咁幽默得唔得㗎

咩都比你睇穿曬
我都想食咗你

媽吖
今個post啲人好好笑

又要讀心 辛苦哂

俾你咬我一啖

忙到你甩碌 放工都諗唔到野
返屋hea下睇下野就訓啦

咁我唔拖住你啦

你拖住我啦

我就好計往的
一日唔會超過30-50G

真 溝死女

都可以啫

你岀街食點撚樣計？
同個廚講你落一茶匙好喇？？？？

出街食野既話點計 靠估？

我想做女了

想快啲忙返啲
個人充實啲
可能會瘦返啲

驚身邊行緊番學你既同學仔望住

開心笑 開心玩

好難解釋
好簡單就女仔
如果你出街見到個女仔低胸背心短裙紅甲
你會有咩想法

依加幾重？

同你交換

我冇得飲甜野的

咩係紅甲？

好睇囉
唔通佢想溝我咩屌

裝備嚟
唔好問

油哂紅指甲

你會唔會感覺佢淫賤大食
男睇女就咁睇
女睇男有佢地既方法
而我既造型明顯係佢地心目係大食怪
明未

交換左啦 所以先叫你cow禾

我唔會留意佢油咩指甲
Btw乜有人會油紅色架咩
粉紅gel甲就見得多

典解啊 飲水？

唔會 可能鐘意show off既姐
周街都係啦

...依家廿一世紀嚟㗎

我知姐係你都唔係好大食
有真係好多
係我世界好多都係油紅甲

有冇類似既圖睇下
我淨係諗到底褲/泳褲廣告果d model有機會係咁

其實有冇可能你色盲但你唔知？？

水/茶/代糖

你有病？

你太直接了

有女係街 最多咪睇下大唔大波 大唔大蘿
隻腳白唔白滑 邊得閒留意佢指甲

係啊 就由佢啦
我唔會再遇到一個好似佢咁嘅人了
但為咗生活 我地要一齊加油

唔想有糖尿病
靠自己自制吧
就簡單甜野你都控制唔到
咁你好難成大事

加油啊
以前做得唔好 以後唔好再錯
努力生活

係人地有意SO比我睇
想引我扑佢呀
算吧
你講得岩

你怕唔怕你性幻想上癮啊

同樣地

唔想咁樣？
靠自己自制吧
就簡單諗野你都控制唔到
咁你好難成大事

點覆佢 咁多女比佢cow

我放棄了

頂

佢玩曬啦啲女比佢食曬

10/10

米奇妙妙屋

想拜師了

習慣左
身邊永遠都依種人

我咬啦

出街同你三九唔識七點撚樣有意Show你睇

好吧

住呀先生
係咪唔識打字

我都唔知呀
可能我J大掛

21日就可以令一樣野變習慣
同樣地 你可以用21日習慣將佢變成唔係習慣

唔識咗好耐啦

覺得佢好索囉唔係點

落黎未啊

我都有張差唔多

我前日講過呢句了

總之我就唔係短J
唉唔好講我

張gif

佢又唔覆我了

落咗喇喎 好多人排隊等車

問題係 無人會係街留意你條j

不要問 你會怕

要等車 好煎熬
唔係係樓下番學真係煩

可以嘅話 多啲上嚟傾計啦

真 今日好多人排隊

岩
依家係21世紀
但人仲係幾百年前個種人
好簡單你出街睇下D狗公狗乸一見到會點
依個咪21世紀

學校門口

要學野了

儘量多啲上黎

有冇得開班教學點溝仔

咦 有睇過呢句野

我車就冇啦
單車就有一架 肯唔肯坐我車尾丫？

屌我都頂唔順佢打錯

怕了嗎

好

邊撚個得閒望cls

你噏乜鳩吖
我話依家廿一世紀
啲人點著衫關你春事咩
冇撚以為自己好重要啦屌

笑笑都廢事講了

你搵自己同畜生比

唔怕

等你

逢星期一至日 00:00-00:00

頂唔撚緊
我之前block9him係啱架

救唔到

周圍都係架啦 最多咪想多d人昅

都係d研究顯示啦 fb實有見過

考考你：
一隻手禁住條裙
另一隻手你會擺邊呢

條友真係癲架喎

其實我weak 你地真係唔洗瞓

攬住你啦 仲使問嘅

其實而家啲人著到咁露有幾奇
幻想到個個都覺得佢大食
有無諗過人地以為你On99架

真 佢地專業的

要比老師捉去問話架喎

自信過度

你岩
你都講中我其中1個問題
我係極自我中心既人

唔會㗎

佩服 我黎part time

24小時 我地係bot嚟

一陣會有一接更

要問下佢邊區岀沒
然後我唔去嗰區
廢撚事喺我唔知嘅情況下姣到人

我都係
Btw你好

我唔撚識覆了
你單機啦

滿分

我炒散一日

嘻嘻

有眼交流都話你想溝佢 不了

番到公司未

你地兩個

條友癲癲地 京了

諗起篇潮文

合埋眼又話唔知咩意思

老師：料同學 你同果個男仔好親密咁喎

正
訓醒？

關佢咩事

獎你食粒糖

我Pt 黎

料：初嘗幸福的滋味

咁少 不過都好過冇

一巴煎落去

你收皮

未訓 臨訓入黎望下 但係被閃

對佢若有所思

唔夠 要兩巴 一左一右

屌打單身狗

粒糖係我口到 自己拎拎完好乖乖地上堂啦

想睇

9up下啫
早抖

我隻眼呀

嗱 呢個就真係大食啦

飲杯咖啡都有性暗示

明明你就係full time

老師：想識個男仔 求介紹

早抖啦

加一

佢話係咪掛住佢定唔想見到佢

你bad

閃死了

我都係單身狗

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

溶哂啦 仲使食嘅 我唔使飲水喎

睇唔到野

幸知唔知佢真·金毛mk黎

Coffee or me

真係不了

唔得喎

你班癡線佬搞到另一個癡線佬潛咗水喇

訓啦 又病緊

口水

訓左姐

盲咗

唔信

唔知佢

我又諗起啲野 頂

老師：個男仔望左我一眼 我feel到佢好大食

我都要眠一眠了
食飽好上路

返工啦佢
要睇下個女仔有無返工同望住佢

講嚟聽下

真 冇吹水

幸b

條J好大

咁都比你發現左 咪望啦你屌

相呢

佢話見到你屎忽震緊喎

人多我開始頂唔順

好忙

你收聲

乖

哪有圖 似阿嬌掛
你睇佢成日叫我收皮食屎
成個浮雲咁 更加證明到佢金毛mk

料料好洩 擺左粒震蛋入黎

又似阿嬌

我唔係換妻 邊有咁靚
收皮

咁你點屌得住數以千百計發姣靚女啊

有冇震到你痾夜尿？

你冇咁靚 我都會要你架

咁好㗎咩

兩次了

假

對於啲女嚟講 我地算少啦

放學飲咖啡

join 望住你飲

太靚既話 怕你著低胸短裙紅甲 我唔敢企你隔離
你是最好的 你知道嗎

合埋眼定擘大眼飲？

個個都知我好大食
真

一開一合唔知又係咩意思呢

你唔係識讀心㗎咩 做咩問返我轉頭

我都係喎 見到隔離位未啊
想食埋佢啊

我車都未上到

咁都未遲到咩

遲到
但有交通問題 應該唔計遲到

說一句放下了 心裡邊 更牽掛

我單眼

可以番屋企坐陣

羊羊早晨

普天下愛戀..............

就到叫我ok？

實時

心事哨兵

IP都唔洗check

讀你心先

正

下一格到我上車喇

mon實架車

估下我而我諗咩？

家

諗緊我？

比你估中咗 叻豬！

好塞

仲未有車？

等咗九個字車

塞西隧

未有呀

any Bus ？

麻糬起身又成身抽蓄。差啲又去左。。
然後俾啲水飲，加返溫又起返身食野
Dllm 家姐同爸爸本身去行山，佢地等1000再帶去睇醫生

幸幸

有車嘅 應該未過到嚟啫

誠實或者欺詐

麻糬要撐住

我屌你老母 我仲可以做啲咩

麻糬加油呀

真係有排塞

你可以冷靜你自己再去照顧麻糬

麻糬要頂住呀
集氣

返左工，老豆家姐睇住佢

都係無胃口
唔想食野

有冇神可以 救下我隻貓貓

一齊保護佢

一個「婚外情約會網站」Ashley Madison做的調查，訪問172000名會員，發現星期三的下午5-7點乃係最熱門出軌時段

買完暖水袋去城大睇24

我依家調轉諗對方
姐係尋日全部冇返既女都對我有感覺
意思唔想做我小3

/人地星期3請假做人地小3

啪安眠藥啦

快啲溝佢地

諗緊
其實又返起點
我就係怕自己FF過頭所以唔敢行動
要等到100000%成功率先

咁冇
提就提左你1次
咁就B
落街做運動
做到體力透支就易訓

唔行動又點知

等吧
同明唔明我係想表達咩
我形象係會去偷食個種人
偷食原因姐係唔夠飽
所以D女對我有興趣既一定有信心填飽我
姐係大食怪

依個情況就係D 40歲西裝友專吸引D 3X既單身中女

睇黎你食唔少女

點解你咁覺得?

你個名已經睇得出！

個名係咪改得好精準
我一針就會見血的

分享下

要打滾情長幾多年先得到呢番結論

其實依睇條女
肯比我滾佢就係我永遠老婆
唔比咪88
而比我滾得都係小3
唔洗諗坐正
講完

1照鏡
2睇下自己條J夠唔夠大

打小左
3講明自己有躁狂
特別大食

天氣乍暖還寒，最近各大醫療院所精神科門診中，情感性精神病患者明顯增加，住院患者多了兩三成。部分躁鬱症患者情緒HIGH到不行，一名個性保守女性已婚患者出現躁症後，整天「性」致高昂，四處找人做愛，最後只能離婚收場。

早晨呀

家姐

德爺

老奇

雲寶

瞓得唔好

老求！

求求奇奇

洗唔洗陪你訓

好眼訓

嗨

媽媽

拳拳你好！

楚b

琴晚手多枝左個兩粒暗蒼損左 衣加用粉底遮極都遮唔到

佢地有得bail 太好了

交比佢地啦佢地會幫你

楚楚

放心哂啦你

各位早晨

餅豬

早

吱完是咪好爽

係 但損曬

羊羊
禾今日有帶耳機了

我想出廳化妝 但係個藍絲親戚嚟咗

界界早晨啊

,

牙羊

牙楚

大家早

牙拳

正
不過到我今日部MP3機無電

哨仔

好似無咩點同你講過野

羊仔！

拳拳

今日到你瀨野
建議你唱比自己聽

係，因為我多數9up幾句就走

晶b乖

唔好啦難聽到嚇親人
有啲歌聽人唱仲好

油油

羊咩

難道你就係9up大師 換妻巴既徒弟仔

油b乖

同我大大聲唱出嚟！

我行我素，我冇師傅

唔唱

繼續努力

情況不樂觀，城大都救唔到 我喊到七彩 而家成家人都陪任佢。對唔任，我會承擔哂一切。

對唔住。我帶佢遲左睇醫生。貓復膜炎踩界，白血球指數90%，肺炎中度，醫生話佢走到而家已經好叻。我知有好多人祝福佢，但對唔住大家。真係好對唔住。

Learning is good

痴線 一起身不停笑

畢仔我們都在

點解又會急轉直下
畢仔唔係你錯你唔好自責
麻糬見到你地喊得太犀利都會唔開心

冇好過，佢扮冇事俾我地睇，佢真係好衰

麻糬真係好百厭

畢仔唔好太自責麻糬好叻了已經

你而家做到陪住佢 唔好再講對唔住

1定3？

我今日係

亮晶晶公主任期一日

3

4

公主早

33好令女

你都係

好震呀

又震

拳拳好好J
佢對住我笑
拳拳應該想cow禾

震死

兩個都係令女

師傅
熊仔攬

[/member]

iphone更新完,舊電好似熱左好多

拳拳好撚高
兩米幾

灰了

我得米五

你都好高同我差不多

你咁高你係咪鐘意我？

你咁矮 一定係暗戀我

今日個post好靜

好撚曳呀

點解咁安靜
阿叔今日心情好撚曳

大家咁話

兩個打情罵俏還打情罵俏
小心點自爆

訓到而家 先落去食野

發生咩事

個個都有野做

餅b

Cls

我都係 仲成日陣app

廚b

琴日更新完表示冇事

你iphone幾

訓到3點
我11點幾已經曬醒左

7 plus

點解你無事 我7仔成日彈app

我反而係更新前隔唔中會 hang 機
更完之後冇事

咁我都更新了

更啦更啦

哨哨

個post巧靜

33巧令女

我呢啲死毒撚

我呢兩晚都彈app 我11但未更新ios

Rich

拳拳巧巧J

更之前成日用用下連登/tg
會突然黑Mon 跟住幫我熄曬d app
而家冇事

成地都係啦

三三

我都試過

等我返去又更新下先

埋b

一齊j ok?

okok

一晚幾次

Me2

有新emoji

8p 成日都彈

仲驚部電話係咪壽命已到

打喊露emoji 一晚用幾十次

人生真無聊

起身屌_喇

有晚終於有波踢，毒撚好開心

失眠

埋咗自己佢

訓多陣先啦 _遲d先屌

好慘

新界細哨

我訓極都唔夠

牛尾巴甩你個阿狗

Ahhhhhh煩

2019年11月21日

15:32

麻糬仔一路好走

Rip

早抖！

33請我食糖

R.I.P.

RIP

Rip..
麻糬會同妹妹好好保護你同女朋友同細佬的！

畢喵會一直保護你、係你身邊的

我今朝係呢個post吹水吹到七點先訓

洩洩

煩咩

麻糬唔係好轉左架咩

電話short short地

成日彈app

拉長佢就唔會short

細佬

聽日要交功課 但係掂都未掂過

你唔開心 佢都會唔開心

早知唔更新 廢左好多

伏左你

7+廢機

無事的，我驚我今晚好焦慮

唔係你既錯 冇呢個意識好正常

7+ 好用

做廢青有時都幾悶

當然悶

起左身好似做左好多野都仲係5 點

咁就唔係廢青

汁左間房同落街食飯

我都想汁下間房

最近咳到仆街嚴重懷疑係間房太大塵

嬲死你地 搞到我部機神神地

我完全冇事wo

嗨 33同我行街街

33巧Q牙

拳拳同我行街街
佢係咪想cow我？
定想引誘我？

長洲賓客人數多？

長洲！！

屌隔離坐個個煙鏟
好撚臭
陣味好雜

迪士尼: 期待下一次同你嘅冒險之旅！

都係坐係我隔離香啲

急屎添

已經掛住你了

我都係

唔想等了

下次等你主動約我OK？

巧

我呢啲廢青除咗返工之外都隨時得閒

禾刀要搵工返了

畢仔無悔

愛你

我係街 有野做

你地都知我做哂我做到既野架

大家見到㗎啦辛苦晒你啦

我又要約你
同你大戰三百回合

你要搵工返係咪因為你鍾意我

快啲約我啦

係
想cow你

呢幾個月黎 個個都睇到你做得好好了
遲d可以去教下人了

好耐冇行過街 原來兩個戇鳩仔一齊行街真係會好嘈

行左邊到

我哋今日行咗佢嘅懷舊地方

我仲買咗件衫同埋買咗頂帽

咩兩個戇鳩仔
得你係咋

留名

明明笑得最大聲係你

究竟呢個po幾時先爆？
我由瞓醒到瞓著
再瞓醒
到依家都未爆

料

歌

咩吖我唔認架

你有那麼不可代替嗎？

咩料呀？

甚麼

拳

屙緊屎

你覺得我想唔想知呢？

你今日未食我啲屎

屎咩味

朱古力

食過？

你未食

有得買

冇事（有事）

怎敢說有事

邊到

真......

search poop chocolate

有咩做

溫書呀

是努力的小寶寶

不 是蠢才要多溫習

師傅

為何我喜歡的人不喜歡我

料料好勤力

熊仔

飯飯

啊！

如用這歌 可以代表我

為你寫的歌

食左好多0食

禾巧掛住你

唯獨你是不可取替

發覺好少人理我 有咩辦法可以傾得開心啲

Do you miss me like I miss you?

Yesss

I only miss my phone

琴晚又夢到佢 仲要復合埋

點解要咁辛苦

我既晶b你地今日好乖

又唔些牙啲俾禾

搞到我好撚複雜

雞

少人上咪少人覆

間間

食到70kg了

我不想捨得 不想懂得 誰說割愛 才更深刻
彼此依賴 是愛不是負荷 互相照顧就是 幸福的

真
呢個時間是咪好多人都忙緊？

有幾複雜
其實分得難唔難睇？ 有冇情？ 有冇事係無法釋懷同原諒？

問完自己呢三個問題 再答我

食飯...

柔柔公主！

我好空閒 點解唔搵下我吹水

你開咗話題先

我多不捨得 多不懂得 誰說割愛 才更深刻
彼此依賴 是愛不是負荷 能握著手就是 感動的

我唔信你食到咁肥

咁早食

1難
2冇
3佢無縫接軌

禾都係

er...我有時候唔知講咩話題好

畢地

晶b係咩樣架

講真

係囉係囉 我正想咁講

咁咪得
你依家只係恨 有幾愛過有幾恨
放低let go 條路好難嘅 用力啲

好撚心痛，救鳩命，喊死

講廢話唔洗題目ga ma

我都差唔多了

麻糬會係上面保護你地架
我啊修啊皮會幫你係上面照顧佢

特登追post睇下邊個 原來係你

太廢我驚冇人show我咪仲柒

好想返工，好想返工呀

下 咁突然

我幾廢都會覆
換妻我都會覆

試下講歐洲能源危機

你幾多

已經遲左 平時六點食

因為慢慢是最好的原因

敏敏你好好人

話中有話

我唔係好知乜黎。。。

你科普下

72左右

唔緊要 我都唔知

我8點幾左右先食

好想聊下天姐

唔會肚餓咩

家姐返去未呀

我唔明點解麻糬要呃我，我唔點解佢要扮佢冇事
你明明前日就已經可以走，點解你要企返起身
點解岩岩驗完血，你十四樣唔達標，
血糖指數連機都error，你仲未暈低，仲係到喵係到扮冇事叫我唔好送你走，仲係扮冇病
痴撚線架

係同伴呀

都會
但我呀媽慣性呢個時間先煮

番緊工

呀！

連貓貓都唔想放棄生命
所以人真係唔好咁輕易就放棄

因為愛你

你好。我係喵喵星既第520號員 你既麻糬叫我話你知 我好好呀爸爸！ 唔洗太掛住我 你要好好食飯 好好瞓教 我會好好守護你同媽媽的！ ____愛你的麻糬

點解你琴日連醫生都可以呃埋，醫生話你會慢慢康復
然後我琴晚四點訓，七點起身冇人陪你，你就攤左係到
我過黎你就企返起身，去食野，仲爬黎爬去
我唔去幫你驗血，我都唔知你係到死撐，撐到全部人都以為你好返

呀呀呀呀呀呀

師傅 貓本身就係會將所有病痛隱藏架
佢呃你係因為唔想係你面前離去

我依個笑死

見到好心酸 喊埋一份
接受唔到小動物離世

所有醫生都建議我俾佢走
當成家人都叫我同你打安樂針
我都決定借錢都要睇好你
但當聽到你冇咩貓仔可以撐到未暈低
我就知你真係死撐，我就知唔會再有奇蹟出現

願我會渣火箭 帶你到天空裡

我返緊2份工 遲啲再搵多份

在太空中兩人住

有問題想問 咁如果唔係咁佢著咩衫

驗血點樣?

活到一千歲 都一般心醉

咁勤力
好等錢洗？

有你在身邊多樂趣

唔洗死撐對佢黎講可能好d

當同你相處最後個半粒鐘，我同你講咗好多野
仲唱埋願榮歸香港俾你聽，我唱完講光復香港，你真係識應喵
個刻我都係好唔想你走，點解你要病點解呀

想比仔仔瘋狂後入我個屎忽

著啲鬆身衫
你知唔知貼身樽領幾難著

識貨

佢唔知自己係病左,淨係覺得攰掛

唔記得左要飲水

我成日都聽呢首

屌 我睇畢弟講啲嘢睇到喊咗

RIP...

Buddy
你調返轉個角度諗
如果你唔係同佢合眼緣
你都未必可以照顧到佢
可能係其他人 一早已經遺棄咗佢
遇唔到好似你咁好嘅主人
喺佢短短生命裏面 你已經盡曬你責任
畀咗最好畀佢
可能貓貓走嘅時候想留最好嘅一面畀你
唔係想你喊 責怪自己

好 pure

我都好鐘意呢首

啱

真係唔知 唔著樽領衫 好熱

正常貓係全達標

我都係唔亂唱

我接受唔到小動物走

仲未經歷過生離死別我都唔知我第時兩隻狗走咗我會點

我有份moodle網上評核未做
聽日deadline

可能後面係zip up

唔緊要啦

打字姐
又唔係真係唱 我唱歌好難聽的

你要你的快樂 你選擇你的選擇
我只是個陪你瘋了一場短暫狂歡的過客
你要你的快樂 你是絕對自由的
我只能在你離開後發現 你從來不是我的
在我為你付出一切之後 發現你是你自己的

係

夢到同佢係同一個地方飲酒 佢個樣仲要好清晰添

生離死別

加油
家姐會喺背後支持你

唉 睇到流馬尿

家姐我要零用錢

做緊pth個份網上評核
可以做三次

我私人醒500蚊俾你啦

寵物離世真係好辛苦 我唔敢想像陪咗我十二年嘅龜龜走咗我會點.....

多謝家姐 生日出來

細佬你幾時生日

搵日影比你睇

12 8

你死佢都未死仲會望住你啲孫生兒育女

1001了